有無人留意而家係lihkg click URL link會經一經r.lihkg.com redirect?

知唔知即係咩意思?
係咪連登開始做統計我click d咩link黎睇?

應該係電腦版browser用家先會留意到
例如click下面條link

係

pr公司又搞事

你會見到address bar會去左呢度先

如果想睇條link係乜, 右click #2 youtube條Link再揀複製連結網址
就會見到堆亂碼既link
有無人知呢個系統即係點? track每個user behavior?

搞到我而家都唔敢click 連登所有link
全部都hightlight成句URL再右click"在新分頁開啟連結"

Push

我估因為YouTube / Facebook 片會embed

所以要經連登server 判斷處理URL

連狗出來解釋下

前排中共有釣魚網呃鳩你哋噤入去種malware
高登都有中
加個redirect應該係幫你filter走呢啲網
其實Google search都有做
咪小人之心啦屌

問清楚都話係小人之心
連登仔標籤人既功力真係深厚 無孔不入

變晒做 r.lihkg.com 開頭
冇得再用非browser app 開link
例如FB Twitter IG